瘋人院逐個捉好冇睇?

超恐怖?

有波gap睇

前半段有啲悶，但後半段開始恐怖氣氛好正

有奶閪聲

呢套都ok

睇完完全唔知好睇係邊

成粒鐘之後先開始有啲野睇

睇完都唔知自己睇咗啲咩

套戲個半鐘 有一個鐘都係講廢話

主要睇ball gap

個吴雅妍好靚女

屌 笑片嚟
睇撚到後面全場不停笑
高潮位更加係真係全場大聲笑
如果想俾人嚇就咪鬼睇